有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(285)

唔小心二百八十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

6先仲甜

少喝水 叻仔

我就係唔喜甜

咁不了 我音痴

得之我幸 失之我命

所以無買6 但佢送左個細既6俾我

整支10嚟

9 10係限量版 但個樽9靚 但味道10正
係咪真係要架

一樣啦，點歌請入chatbox留低，唔好佔領呢個post
我盡量唔會開mic污染大家聽覺

Ooo eee ooo ah ah ting tang
Walla walla bang bang

無咩特殊需要唔會播韓文歌

話就話兄弟
其他人面前就成個男人咁
係我面前就小鳥依人
屌 想點

勞斯和萊斯...

係咩玩野

信得過你咪小鳥依人

鐘意你先會咁

我都係

明明最接近但係又無機會
最遠既距離

係兄弟嘅點小鳥都撻唔著

直接點火一係爆死，一係ok

女人真係好難明
究竟想點 好想放過自己

其實想像唔到點同啲最好異性撻著 每次聽到都起雞皮

take it time
慢慢掉淡
但前提你係願意放手先

唔同唔同
你個case特別d 好似係

你是咪聽緊架

Agger女人係難明嘅 但有時都係自己鍾意咗人先會覺得佢每個行為都有意思

我唔願意

開緊電腦

話時話 開竅未呢唔知

5系

岩呀 唔同

開得黎我都可能收皮了

矛所謂，但on9粉話一定捧場先開
唔聽打撚死佢

靚聲 jed

俾人話過難聽，9up一次就算

無

邊有呢

聽緊

惡到死

我個s擺錯位 years ah

講下者，邊夠你打
一個波殺埋黎我已經死左

炒粉㗎我

買你既精油啦

聲沙

心諗做咩咁耐都無人搵我 原來俾錯tg

why

你明既
any update

u know la

世事無絕對
屌 我真係好垃圾

鳩唱k

呢2 3晚幾個穩膽無入po sosad

又有K唱

你仲唔john

join who...

邊幾個係穩膽？

唱K

自己唱唔抵

Hi

唔係你同我

可愛

今日咁早

禾夠知

我仲要悶多幾多日

唔講野了

我地唱嗌歌架喎

出去打球啦

我知啊

沒FD

有fd打緊，要唔要介紹？

成個人香噴噴

要，一起打啦

不了 有心理障礙

排喎

沖完涼嗎

炒粉一齊打啦

人地都係想有多d機會同你講野

對

我打排波..

睇醫生

有冇人玩玩具㗎

呢個都不

叫醫生到會出診

痴漢係邊度黎？me forget

你俾錢呀

已經講唔到野了

佢Ｄ人物多到cls,又皇上又ching又飛機仔又澳洲仔又有米仔

我俾錢你就肯睇咩？

我講到但無機會講

宮心計？

八卦下 條友幾歲？
小泓子俾咩suggestion

用ipad?

系

唔係一定睇但錢真是其中一個因素

both

真係咁誇張

ipad pro？

我廢

tomato no3既世界觀夠開系列電影
勁過marvel

成班兵開戰

有筆用都好正呀

Miss me?

civil war

未訓

成日你以為9up，真係覺得嚴重到要睇醫生？

你幾好嗎

還可以
接近心死

朋友都suggest過 但我唔覺

消失呢排係去了邉

咁你撚你啦，不過做返運動係開心D
打唔到球都跑個步游個水食條女啦

on9靜係到wet緊應該

呢排唔太想上水
加埋連登冇咗通知
更加唔想上
依家整返了

心死可能更好

Talk to me

安眠藥如果頭一個鐘訓唔到就會勁精神

食野都係

做返運動係身心都健康D
但心理有太多障礙 自己釋懷唔到

召喚水水
搵我？

唔係呢幾日返hk咩

你紅頭髮jen

飛緊返來啊

巧似係，仲返香港tim

不想再愛人
我被自責玩死了

茄茄
你還好嗎

去濕平呢？

係果邊識到仔咪可以長住

係阿

鱷魚
我好左好多阿

佢竟然唔係用乳溝 擠一擠就有
正人君子feel?

岩岩跳完食完野
而家就返到屋企

好叻

真好
我開始打回原形了
可能自己貪心啦

邊敢

真係去咗睇戲？

一直做緊廢青 邊有錢

咪理佢啦

教書咁架咩

記得返了
你知你個世界觀比較複雜玩多線發展 都要記幾多人下

教畜

我發覺我apple music原來無eason既歌

上堂係 落堂後就

我明教書都係人，但對品行要求好緊要

呢樣真

agger

想睇咩？

太肉酸嗎

唔敢同矮過我嘅人講野

CLS

[member]有咩所謂 面左左咪面左左 當佢唔存在咪得/member]

順便講埋囉

我已經矮 矮過我真係巧得人驚

有幾矮呀？

一米

去啦可愛

果然係9歲

可愛的人不晚睡

用盡每分每秒

係㗎 我唔呃

等你好久

無歌你聽啦

要幾中二先會覺得自己可愛

破滅魔劍

咁踩碎我吧

收皮了，要返去睇波

邊有咁矮 我有米6

整污糟我隻鞋

巧mean

你邊似有米六 一五九都俾多你

人地mean好charm㗎
我mean人好閪

聽緊喇

沒心情

下次啦

係mk左D，但真係巧鐘意
一切都返唔到去了

估到

扮可愛中

呢家第14個鐘 捱到聽日應該無事

未請教

咁實捱到嘅

你平時咁早訓既咩

最衰早兩日食雙層新地

腸仔 火腿 雞扒 仲有乜

圖定老母

唔著

蛋

習慣了

有呀屌 :
著rw

午餐肉

小器到

咁咪染污我隻腳 報得警

上左床都訓唔到。。

中式都有 唔算

邊個位小咗

咁跟咩汁

咁撚快入波

到底我有咩做

圖左先決定出唔出

無㗎其實

幾多分

半場波膽1比1

今日個女仔如何

鐘意咗個男仔fd 可惜佢是同性戀 原來都兩年了

做佢好姊妹

1:0

你又睇？

有心事呀

咩事呀

開住望兩眼

將佢變bi

我：點叫你好？叫你餐蛋麵？
佢：我想約你睇戲？
我：好呀，聽日幾點xxxxxxx

End左個wts

前任俾人玩，開心到訓唔著，點算

等訓著

自從比身邊有個八卦朋友拎黎講笑 認真發脾氣咗
我地就無咁fd⋯⋯宜家見到佢鐘意嘅野 都唔敢sd比佢

封鎖左條磨碌

邊條

咁快

對不起

好憎佢？

佢八掛左乜

宣傳果個呀

咁早等 我好似今朝10點先瞓

佢話想見面 用wts好怪

又係你

不停宣傳喎

今晚3點訓到

又有時差呀

再一次好奇你個樣

Me two

邊國時差來 仲要一點就醒了

見到咪多野講

可以參考 少林足球 肥仔聰

心裡諗下就算

不過我地好似有共同朋友。。

肥仔聰邊抄到人牌 大話都講好啲

炒粉王國

你是我的queen嗎

我係咪好靚仔個啲 一定唔係 中上樣到 會唔會高估左自己

性取向呢家野好死㗎啫

佢個人都幾好動 幾多野講

未見過唔知有無高估 但講得出真係好有自信

可能太易睇得出我鐘意佢
成日拎我地黎講笑講是非
係一大班朋友面前都照拎黎笑我地
但佢明知個男仔唔想比人知佢gay

我係炒米皇后

係City就見到

我們會有happy ending嗎

多口

宜家已經無可能 曾經係好交心的朋友 好心痛

成個city你讀曬牙

要皇子親吻皇后先有得燒野食

不過有冇人明白我 明明身邊好多人可以發展
偏偏要留戀係得唔到個個

知你冧佢都唔係咩大不了 一俾人講得多就好易反感

大叫金囝

又多愁善感

燒野食係好結果咩

無線係咁

得 開學再嗌

個個多口嘅朋友 鬧完交都唔打算同佢繼續做朋友了 雖然最近睇返以前d相會覺得好可惜 點解會搞成咁

但做我皇后無得睇無線

叫佢唔好咁多口 一齊做返好朋友

仲要係一大班人講 本來打算收埋係心底沉咗就算
宜家每晚都諗返佢係我面前喊過開心過 個段日子真係

咁有無得睇韓劇

cow仔

我諗好難了 佢嘅性格係咁 我都無謂再比機會自己受傷 或者大家都受傷

開枝香檳賀賀佢

向前看啦

男主靚仔先俾睇

要一齊嗎？

我果個ex未仆街

咁邊個算靚仔

池昌旭

Why not just do it

咁咪仲好

Do完就嚇親人

對你有興趣ma

未必既

早排睇左奇怪的搭檔 仲有無

今晚有咩大佬

召喚呀美

你google下 我唔記得曬啲名

炒粉

唔做就未必 做咗就一定

你大佬咋

到我好奇你有無你講到咁差

有冇人cow我

做你細佬有咩著數先

me

你究竟係咪覺得佢靚仔架

..我已經講得好過真章

自貼先

有冇女仔

不了
太靚仔

又型又靚仔又唔係十八廿二又有身材 好想奶

咁唔cow

唔受仔

唔知喎 未有過

我受咪得

你僧佢？僧佢搵啲朋友去玩尻佢啦

我都是走先
菊花不保

唔玩asshole 會有aids

咁就算啦太麻煩

我講玩架炸，別太認真，你好僧你個ex?

少少，始終係綠帽

朴敍俊

你係咁提佢

眼細 但做戲都幾好睇

飽飽

屌睇波睇到好餓

Me2 但唔知食乜好

堅正

下

杯面已食，但想訓

眯眯眼好吸引 我朋友話佢係韓版洪永城

慘得過屋企冇野食

寶寶

食我

瞓囉

無青瓜味 得royce

我有芒果糯米飯

照食

搵日先 仲有好多kitkat

好耐冇食

Royce好快到期 食佢先

聽日瞓醒睇下典

這是今天的第六遍

包包

曾經在你眼前

一開食晒佢

想港我返到嚟未搵得返你支遮瑕出來

我愛你

咁細盒 輕鬆啦

快回到

U係男/女

佢遲早都會俾人玩，你放心,個天一定有眼

我身邊

女o K 男就

即係點？

你是咪摸冰反來

呢個除左我之外，全部都係絲黎

好似係

一直等你這句話

矮有罪嗎

咪係，我都係矮撚

哭撚咗 行咗咁多間 仲要我買啲野喺齊到

無 但樣衰有

佢點比人玩法？ (當日有幾綠？

哭了

點解

以為你係絲

O K i c

肥有

WHY

沒有 (我真的没說過

肥是原罪

好囉

因為佔用大量食物和空間

仔無野 肥婆大罪D

因為小妹係

哭得更勁了

不認同 (這方面男女平等

唔駛安慰我了

仲有咩未講

肥先正

肥矮柒窮毒靜悶鈍臭禿短幼軟廢弱

以前會覺得所有野都可以唔係咁 或者佢可以係咁
但慢慢人大左 見得多左 跌得多左
就開始發覺 原來所有野只係咁

人生

你長齊毛未

做咩叫我

小妹黎

無 鳩up

希巴是咪醉左

唔會啦

真係唔使 啱啱仲食杯面

講黎聽下

話我嗎

就快老到 甩曬

即刻減先

女人輕過50kg

是在說我嗎

我今日終於買左咪了 等緊佢運到
要買的終於買左
明明應該早兩年就要買

卡雲尼好撚恐怖

點解仲生存而家

咁 咩

所以就死了

邊個肥講邊個

50=110磅 幾高先

呢個世界總係要有呢啲咁既人既 如果唔係無對比

重過60呢

我肥我認 肥婆是我

for肥先正

160應該要有50kg
170要有60

你嘅話就無罪

我果個咪有個男仔用wechat同你講野，問佢點解唔用whatsapp佢話唔見左個AppStore down唔返 之後屌完佢宜家發現有女架

150 70

狂食嘢係因為唔開心 唔開心係因為狂食嘢

一定有肚腩

嬲 又俾烏拉圭領先

仲肚腩大過波

烏拉圭成隊少林足球咁樣
牙朗連hi都冇乜hi到粒波

小妹ok

你d毛長來浪費了

唔係咁簡單

咁要減了

正

正阿

有波都ok

膠

謝國王

我前任70公斤155但F,但宜家諗起都覺麻麻地

平胸 肚腩似五個女身紀

腳呢

不會 每天甩一百條頭毛很正常

雖然我有人同我一樣都會中意肥肥地既女仔，但誇張左少少，不過肥姐，好過矮

真正微胖

斷咗

微？！！！佢個肚腩就黎大過個波

F喎 點大得過

真心差

會唔會我識

咁不了

咁點會講肥唔正

唱歌巧聽真是巧吸引

咁有幾高

坐咗輪椅都150

男17幾 80KG都肥 (女差一尺 少十KG 肥好正常

把聲好聽真心屈

肥膠

但肚腩真係好大，雖然成日滅

3個波

agger 我好鍾意d人自己寫歌編歌再唱埋
好想自己都做到
所以岩岩買左咪 想試下自己得唔得

不過我五音不全 把聲仲要唔掂
點都要努力學下先得

以前瘦果時F好正，不過俾我養肥

聲好聽可以skip樣

姓咩？

聽緊人唱 無樣都覺好吸引

放棄治療

大佬唔好嚇尻我

未養幾多kg

比起個樣 我仲憎自己把聲

寫都得 真係好想自己唱到

佢最瘦果時咪50幾囉，不過我未識佢，識佢已經60，半年已經70

食煙仲無煙嗓

練返來的

如果無斷可能有180

姓咩

我話你派膠

戒左

乳豬變母豬 (幸福的證明

直播?

你講先啦

肥嘟嘟

應該cow到唔少女

無咩人姓既姓

幸福完飛我

又幾快

咁應該唔係，個姓都幾多人，姓李，所以冇事

寫播寫歌就得 其實以前開過

窮

幸福過就好了

以前又有錢

想聽

以前就還以前

應該around 7月到8月 會有出到

有肉地先好，你地識咩

太肥了

真

我講緊女女喎

幾kg呢啲咩都假 最緊要有對車頭燈

無肉地好難有車頭燈

邊有咁多50kg F奶

訓 一起？

夜深做咩好

加1

瞓

Join

所以話數字係假 60kg都可以無燈

唔知 好悶

你咁早？

咁你有無先

未眼訓

一起訓 粉

woooohoo

我乜都無 無手無腳無燈

可以陪你 但我唔眼訓

了解過 (可以減下

時差？

咁我休息先 你慢慢

有口

有燈掣…………

還原基本步

靠佢搵食

基本係點樣？

See u

旅行前一直都唔係早瞓啊
啫係失眠

橙，我係俾世界盃玩亂左個時鐘

其實做音樂係好困難的，又要迎合大眾口味，又要做出多元化嘅曲風。
而家愛情k歌係香港已經有一定嘅市場，但係因為好多香港歌手已經做咗唔少，所以題材一定會好悶，係會有人聽但係唔會爆紅囉。
想做啲特別的風格咩？當你見到香港開始有風聲話香港啲歌曲千篇一律開始要啲新嘢嗰陣， 會見到有啲例子同埋熱血嘅快歌登場，但係呢啲題材又有機會會畀人話係mk歌，快歌難做，做得唔好嘅話真係慘過食屎。 因為會一面倒吸收好多負皮，
廣東歌做電音做快歌係好困難，寫慢歌愛情歌呢？愛情嘅題材好多都已經出過，愛到死心塌地，分得要生要死，出軌戴帽背叛，你想要嘅愛情故事都已經經歷過曬，冇乜特別。
香港做歌，慘過食屎。

改個咁嘅名真係打咗個突

Let it be

都係個句 睇你點睇
我又唔覺cpop好差
做電音無問題
事實係出面班人做電音真係做得唔好
mixing又錯哂 編曲又差 sound design又唔好
好難令人信服
我求其執幾個朋友都勁好多

同埋我又唔係要求咩好出名呀 大富大貴呀或者點
係 係真係慘過死 我只係想做我開心既野咁解
睇你當係事業定只係想開心

我知呀 呢d野都要有本錢
但我窮都要玩
吹咩

其實都如果一個人習慣咗遲瞓覺嘅話，就真係好難再還原到返轉頭嘅。
舉一個例子：譬如你平時十一點鐘瞓覺，突然間你要連續趕幾晚通宵，都未做完你的工作需要瞓覺嗰陣就一定係好攰，
咁樣唔理你係咪朝頭早十點定係下晝兩點你都要瞓啦，咁瞓到非常之精神嗰陣起身已經係凌晨一兩點嘅時間，基本上你就好精神唔會再瞓，咁你就會有一個惡性循環，到第二日夜晚嗰陣你就會好精神唔想瞓，但係日頭呢就會好攰喎，
所以從此你就開始日頭瞓覺夜晚精神，當你有一日想早啲瞓咩，你就會發現你失眠然後瞓唔著，
呢個時候你就需要循序漸進返返軌道，第一日先試下凌晨兩點鐘瞓覺到第二日就可以早一個鐘，就算瞓唔著都要強行逼自己上床，跟住慢慢提早時間，最後返返去十一點，
所以你嘅生理時鐘要調整得好好嘅話，真係唔可以有一日突然間捱夜亂來。
好去瞓喇。

g持人生bb

有冇ching試過 踩單車上水去食豆腐花放題果段路
大約踩幾耐

btw搞咩要改名

你唔問我都唔知係女神黎

你係食邊一間？係咪羅太？
其實每個人踩單車嘅時間都唔同，有啲人為咗食啲好嘢可以一路踩得好快去盡佢，但係有啲人都想放鬆下睇下沿途嘅風景，有時又會停一下傾下計，只要睇下你想要邊種模式，
如果你同朋友一齊嘅話就要預佢哋可能比較攰，中途需要休息幾分鐘。
但係點都好最緊要量力而為同埋唔好嘗試行一啲比較危險嘅捷徑，例如有惡犬之路，近明渠
仲有最緊要夜晚踩單車要加倍小心呀。

所以基本上你要知道，喺香港玩音樂係好困難的，冇本錢都唔好搞啲咁嘅嘢，除非你識人可以入去大公司有好好嘅製作。

啱啱收工，屌好撚攰今日，留個名瞓教

乜你咁夜收工啦？加油呀你
咁你快啲沖個涼食啲嘢，跟住就好去瞓覺啦，
因為今日係禮拜日，所以你可以瞓晏少少先至起身，之後諗下中午食啲乜嘢好嘢慰勞下自己仲好啦。

屌，返酒吧，今日場阿根廷對法國好撚多人睇
我去隔離舖借野遮到個mon俾人屌到飛起

唔好傻啦 你以為我唔知咩

咁你真係遮到人，咁顧客有complaint應該正常㗎
再加上而家係世界杯時期好多人飲咗酒，所以情緒都可能會失控少少，所以呢段時間你忍讓下啦。
最衰都係民建聯搞到阿根廷輸波

不在乎

咁我都希望你可以出人頭地，多啲人認識你！

曾心甘命抵愛到要跌至谷底

是但啦，隔離舖好雜好多阿叔wfc
我地舖做開後生仔西裝佬，有禮貌好多
唯有偷多兩杯酒補飛

有點累

all clear

糞仙

羅太啊 沿途慢慢踩呢？
我見由上水站去好似話大約3km左右，應該來回1.5hr內嘅事 成班同事港島九龍咁遠入去，無理由玩一陣
我地後朝早去啊

仆街好眼訓

咁訓喇

我都覺得如果你眼瞓就好快啲去瞓覺啦，
如果唔係你朝頭早就會冇精神玩到喘氣。

唱緊k

聽朝仲要揸人地架車 仆街 好撚驚

咁你就快啲返去瞓覺啦，仲唱歌？唔好冇精神揸車，好危險㗎，影響其他道路使用者就唔好啦。

有冇唱She my bea bea?

cyin..

我好似唔識你㗎喎

cyin呢

班人未走點車

我對你想來想去 想來想去

點會咁講架你

咁多位原來都係唔洗訓

這幾年我的打拼跟認真都是因爲你

work in progress

可以再尋找

識野

搵果個好難搵架

魚仔？

咁都冇辦法 加油喔

是呀

紥醒左

早晨

醒左見琴晚有人回我 仆街 冇咩印象上過黎

lm摺

早

Kim jai今日上甜品班 終於有野做

應承咗條女唔再睇重口野
但係尋晚畀佢見到仲有啲野未刪
佢依家㷫過火屎
我真係好愛好愛佢
同埋我應承咗佢之後我一次都冇睇過
我知今次係我衰仔
我好驚佢以後對我冇哂誠信
巴絲有冇妙計過兩招黎畀我可以氹番佢

等食晏就

好悶...

hello

各位早晨呀，見到好悶嘅話就落去公園跑個步啦。

食未

Ching好健康

唔好食既

邊度買

攰

Wan chai？

早呀

早晨 飲緊茶

Hello，無賴

Wtf 轉呢個名

大家好

屌 個蛋糕難食到

自己整?

係 甜品班到學

咁係你問題係你大頭蝦喎，你應承咗人唔再睇，其實就應該delete曬佢，宜家畀佢捉到斷正嬲咗你，你哋冇分開已經好好啦，快啲同佢道歉啦。
每日都爭執幾番，需要各有各空間，若後悔也未晚，仍能一起去承擔。

加油 我諗難食應該係材料比例攞得唔準 準番啲應該好啲🤔

我都好鍾意整蛋糕㗎

巴打加油 整多幾次就會好食

有冇你啲gif圖

禮巧

你今日食咗嘢未呀？

thanks

你好

岩岩射左跌淆寬he

block咗佢

突然下雨

開心

識玩

你最後都係決定咁做

仲搵緊騾仔

難過

唔緊要啦，舊嘅唔去新嘅點嚟呢？

Whats up party people

記得帶遮呀

原宿卡樂b

今朝驚到瀨屎

唔緊要啦，而家都過咗去囉！

最後唔係我揸先瀨

女神好似唔開心
佢ig 簡介打左when all else is lost, the furture still remains

句野好正面喎

自膠 對唔住

唔使擔心，冇事嘅！

好正面

強烈建議係ig 簡介打翻一句呼應既句子

如果同個女仔無咩交流 好搏下喎

咩事

其實呢我同佢無咩交流 打左佢應該唔會知

Sorry

好想知你女神係點 話唔定可以幫到你

好難形容喎
你想知啲咩睇下我知唔知

簡單啲黎講佢係運動型少女 外向
咁返工有兩個男仔對佢好好 其中一個有女友 另外果個感覺唔似情侶關係 加上識佢既人話女神係單身

紅塵無限轉 願望做夢裡的詩人

佢中意食咩 咩公仔 咩明星 咩類型音樂 有咩興趣

唔知呀 未同佢熟左知佢鍾意啲咩既地步

由你可以做下運動 又可以強身健體 又有話題

咁你即係突然間畀個暗示佢囉，即係驚喜

驚嚇

明白一起不過是無數次對不起

好慢 個po

岩岩起身

我也不知道

可否讓我永遠停留在夢中

你今天吃飯了沒有？

做人清醒比較開心

未吃

現實很累 真正的開心我已經忘記了是怎樣 還是夢境好

夢境可以讓美好的回憶再次發生

假既野不了

人生拒絕我 玻璃心

請你立即去屋企附近搵啲嘢食

買 黑色好睇

For sure

有咩pt會淨係請人返星期六日

buy

我來幫手

我都想報，你係邊到報？

好

我都想玩 但我白紙

我燒開廚房 但放假太悶 搵d野學下都好

我搵到

搵到咩?

如果對方翻工，一星期得1日放假，仲要收晏
其實 都幾難維繫

間ig入個啲貨

講緊我

有心既 幾晏都會去食宵夜囉

咩貨

last reply 30 minute

初戀 我岩岩訓醒

好攰

ok

🐭🐭🐭

No

冇所謂啦

sor 揸外國passport唔知

明明係海旁 週圍都係唔識既人 我連大嗌鍾意女神都唔敢 我真係好廢

只係好細聽講左

只係好細聲講左

d人去晒蒲？

我住咁遠好難咁晏呀嗎
但想聽多d你既情況

應該就係
你擔心就準備埋你啲工作/收入證明
同埋可能會問下你幾時出發 去邊到玩

我係中意既 幾夜都出去 係人地唔想啫
利申 我係返工個個

臭

傳到泰國都聞到

上水了

金仔

Yo 今日去左睇籃球世界盃

好無睇

好好睇 可惜冇女仔一齊去

幾時同琴日個女仔睇戲啊

今日先見面

個feel點樣

一齊食左個下午茶 望住大家多過講野 對望個種
不過個feel幾好

最近好煩 唔太順利
都少了份動力

聽落好sweet 有無約下次

睇西班牙睇到眼訓

有呀 下次一齊睇超人特攻隊

喂hi

做咩

打招呼..

Ok hi

可愛今日唔早訓

西班牙 悶到

On9粉做緊咩

諗緊做咩好

訓？

點會咁早

者係點？

你可以搵下一間kairsoft出既game，雖然係像素但幾好玩又多主題
單機既，要買都係under 50hkd

DDLC

doki doki lecture club

Cls

好頹呀

PTB

jeng

你可以落街買杯雪糕食下，再上嚟瞓覺

我淨識基本。。。。用class?

我

咁不如你而家瞓覺，聽朝早啲起身啦

我用spotify關注

自己識，唔等於識得教㗎

未學曬。。。

can I party with you?

watch smilingboris 8

我因為大學final exam考好差，女神話我冇盡力嬲咗我 而家whatsapp全部唔理我，點做好

想針

藉口

呢套摩登保鑣劇情來

即係點 之前同佢有講有笑，佢唔睇波自己都一齊睇世界盃

晚安

Everyday
日日做愛

可能同其他仔睇緊世界盃 忙緊

點解要挽回我?(長故事 慎入)

因為呢樣野所以有心事

喉嚨痛到癲 有冇唔睇醫生嘅治療大法

唔好

飲蜜糖 認真 我飲一羹 飲咗兩三日 再不停飲水就會好好多
如果有鹹柑桔沖嚟飲就更好啦

love me harder都正

聽日試

有無見到龍角散 特登俾你的 啪返條

有冇人未訓

有掛

佢玩你 都唔係認真既
你可以傷心 都好過繼續同佢玩玩下

又係你 見到你就掛住泰國 岩岩去完一個月到

好慢

hi

認得我 我早兩日去完喇都

一齊咗就黎有兩年啦，時間咁長，所以唔敢相信原來佢係玩緊我

認得你個名 泰國真係每年最少一次走唔甩 你去邊

曼谷清邁

訓唔着

清邁有冇玩zipline

呢個post好多野食

居然一日都爆唔到po

喉嚨痛好痛苦 祝你早日康復！

無啊 stay咗兩日咋 仲要有日落大雨 剩係去咗night safari

勁少人

驚唔驚

万歲

枝煙

走曬去隔離po

上床了 聽日食

Night safari推介？我上次去有一日都落大雨 仲要係JJ血併緊 雨季唔日日落已經要感恩

佢似越黎越嚴重

薯片

u記請唔請人淨係返星期六日

毛毛

驚長頸鹿

做緊咩

幸好我曼谷都無落
Night safari不錯的 比我想像中好睇 網上啲人講到要睇埋day safari
同埋泰國人買飛抵好多 300B only
但foreigner要成800

night safari麻麻地

聽日會落床

幾好睇啊... 撚下鹿仔咁

岩岩睇on call 36小時

落 要執野

John

無睇啦呢家 聽日再睇

瞓？

係咪真係有人車你周圍去？ 一場唔夠要兩場 本地人睇兩場等於我地一場

惡夢來 我仲未執

我本地人價睇
係入到去佢有車喺入面行 一個鐘一架好似

有排搞

未咁早

青青

有無人呀

好唔開心 喊到隻眼好痛好乾

路一路過

唔返工有咩do

做咩ar

留低ok?

唔知我ex過成點呢

hea全日

唔好知都唔想知

好悶啊 個個星期六日都瞓同打機
返工識下女都好

U記on99唔好返

最近成日諗起佢

第一次有人叫我留低

多mk妹

留低傾計
今日好靜

有咩可以傾

你想呢？

我都唔知
只知自己係負能樣

我覺得自己好似抑鬱復發

我都喉嚨痛 陰公

點解呢排成日夜晚訓唔到

有無好轉

要呢啲開左咁多post既吹水post先可以講野 因為唔會有熟人入黎
啲新post太多人入一講野就俾人認到

灰

呢樣真 所以講啦 我都係新人

+1

冇咩好講 只係情緒氾濫 想搵個地方send藍面

come on

我都經歷過呢段日子 難捱咖 加油啦

耐唔耐之前

why啊？
有野頹緊？

小心身體啊豆ching

羨幕人地調節心理咁好
我永遠都好快打回原形

有野諗緊？

加埋1

其實冇了
之前煩緊既野都上星期解決哂
但總係撻唔返著個引擎向前

the very worst part of you is me

炒散
有酒店 展覽 宴會 餐廳
展覽最輕鬆
又識到囡囡

齋等無用 要將自己變得更好 無論係唔係為佢都好
同埋唔好成日為佢頹 有d人見到會覺得反感 當然都有d人見自己另一伴為自己頹會開心

你睇唔到人地打回原形個下姐
人人都有辛苦既時候

慢慢嚟啦 撻一下唔得咪再撻
個引擎停咗咁耐 都要俾d時間佢warm up嘅

幾番解脫 振作仍淪陷至境地

展覽姐係會展嗰d？
返嗰1、2日都識到咁勁

我當然明白每個人都有難處與苦況
亦唔係話佢地冇經歷過呢啲事
所以過羨慕佢地呢個過程做得咁好
因為我做唔到

開心？

又。。。

其實仲有好多人都做得唔好
只係佢地死頂扮好

算近 耐就話你當時未明自己衰咩
咁近就應該係分手既導火線之一 失望位

無計嫁 都係唯有做返好俾佢睇 俾佢睇到你知錯咩

唉
Warm up得會唔會有啲耐了
我好想係朋友面前變返hehehaha個隻開心膠而唔係依家呢啲煩膠負能樣

開心
感動了一下
因為從來沒有

我連死頂都頂唔到 好垃圾

依家有

我之前失戀都頹咗成半年 加上拍拖幾年收埋咗自己
成日都負能量mode
係呢個月返intern識到班好夾嘅人
先變返幾年前嘻嘻哈哈嘅自己
所以我會話 慢慢嚟 總會遇到啲人/機會 帶返你出嚟

多謝你

怎麼了

喊還喊
抒發感情都唔好逃避
可以搵fd傾訴
放榜既野問下大過少少既人 佢地實幫到你
放榜到時可以搵人磅住你 會安心好多

有咩唔開心ar

有啲野只能夠慢慢從你行為顯示 (accidentally)
無得特登去做d野去show

呢到好多nursing人

係呀 真嫁
我吹水識人既技巧都係咁練返黎
Pt最好係識人

PS. 都有試過抄下牌 約出街咁 有無溝就另一回事

勁喎 返幾日會再whatsapp傾計已經好勁
你係炒散app搵？
不過好似固定一份pt易啲識朋友 雖然我都只係會返2個月嘅星期六日

如果好好好想讀nursing
唔洗驚 唔同分數都有學校收既 RN EN都有
需求好大

問世間情為何物 以前成日笑鳩人失個戀都搞到咁 點知原來發生係自己身上先知係咁辛苦
同前度分開左幾個月 諗住過新生活放低左 點知見到佢好快有新女 重要著我送俾佢件波衫同人出街我就好心up
一齊個年幾又唔開心 個人重變到愈黎愈收埋自己
唉 好希望有一個新環境可以洗走啲唔開心

冇咩呀
深夜個人係灰啲

佢話嗰日會陪住我架..

有幾多人係

我ex直程開開心心去日本同條新仔風流快活tim

我想讀u

冇事ge
仔姐，冇咪揾過個

你經歷緊嘅我早排都經歷過 可能比你仲差
新環境呢啲唔會自己走嚟搵你
要靠你自己走出去
讀緊書係最好咖啦 暑假咪同啲朋友多d出去 覺得悶咪搵份part time返下
總之就係多啲走下出去 慢慢就會好咖啦

你預ard20分都會有 nursing degree讀

其實唔關仔事，拍拖真係唔太啱我，我唔係好識同人相處/維繫一段關係

有邊個一開始就識，慢慢學番黎ge姐